HKU CS vs UST CS

而家手頭上有呢兩間cs嘅offer
預計兩間都係要讀3年先grad到
雖然我知三大cs出到嚟分別都唔太大
而兩邊讀嘅嘢亦都差唔多
不過係cs elective方面
ust trans曬cred之後只需要讀多1個就得
hku就可以讀齊6個cs elective
但係我見hku cs elective選擇好似好少咁
而家真係唔知點揀好
利申 唔鍾意dup code + dup code好廢
所以想知埋如果靠個名呃飯食邊度會比較好啲
hku就間u個名好聽啲 而ust就cs勁啲

HKU CS
UST CS

唔鍾意duo code讀cs
轉科好過啦

asso果陣讀it 點轉

咁讀hku 求9其grad 咗跑吓啲 it project 算啦
ust讀撚死你

唔鍾意dup code 都有三大cs offer

冇料就kong u 玩埋嗰3年佢啦
入UST我怕你pass唔撚到

入ust 同堆gpa 3.7 嘅同學鬥

hku啦屌

ust人好勁㗎喎ching 好辛苦
入都可能入唔到

啲course基本上唔使識dup code 識做份卷就得

我係已經入咗cs major
不過jupas入果班個個3.7 up
實畀佢地屈機

邊間近就邊間

你本身有錢定窮 如果平民最好就ust

兩間都好遠
仲要兩間要住hall都好似好難

第一年zoom

睇嚟我地係同學

ching你都係nonju入ust cs year2?

Ust cs 好勁 但係你預競爭好大 成績好ibank都入到

利申ust bbq

ust

Prospect感覺上ust好啲
但係揸流灘fing fing吓HKU應該輕鬆d
鍾意玩嘅話其實hku hall都唔太難入

講到hku冇勁人咁

功課呢 出嚟做嘢呢

如果hku嘅話想住啲冇咁chur嘅hall
但係好似好多人爭

咪又係 it狗
不用分那麼細

hku勁人唔係cs

我係指以前asso啲course
唔識dup code但係識做佢份卷就拎到唔錯嘅grade
好似蒙混過關咁

hku gpa最高嗰班已經去晒cs
唔係讀hku又要係到9up

時代變左咁多？
civil已收檔？

視野真係狹窄

Ust gpa貢品

巴打最後邊間？

Ching最尾點揀 我同你situation 有啲似

想知如果撇除返我有冇料嘅話
即係假設我有足夠能力讀
咁邊度會好啲

cs 近年係咪好易搵工? 人工如何 ? 有冇做緊既ching分享下?

我都覺得ust cs感覺上勁d 同堅毅d

你係咪去到矽谷做先？
唔係嘅就dup低個柒頭喺香港揼code啦

聽講係 每年有少部分人入到，可能係講緊 三大cs fresh grad最top個啲

明明入ibank tech hku CS同IS/CS多好多
UST入ibank tech一年冇乜幾多個 係入都係dual degree program嗰啲入

只係講ust情況 唔知hku engine咩環境
唔覺得dual degree特別勁 都係正常人

UST CS 代表作係141
HKU CS 代表作係Editgrid

要名就HKU 唔係就UST啦
雖然會俾人屈GPA
BTW 人地都收得你 驚咩讀唔掂

Stress and tension 唔係浪得虛名

cs黎講 三中入面係咪cu最勁?

大

點解係cu呢?

得10個咋上年
你自己諗啦

d data邊度黎？